\begin{song}[remember-chords]{title={Batman},band={Zmelkoow}}
	
	\begin{kitica}[class=bababa] % TODO dopolni
		\begin{repeated}[4]
		B^{E7}a ba ba, ba ba ba ba
		\end{repeated}
		Ba ba
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		B^Aatman je z^{D7}aspal na a^{E7}kcijo, \\
		u^Akradli so še eno s^{D7}vetovno a^{E7}trakcijo. \\
		S^Apet se je 'zgovarjal, da mu u^{D7}ra ni z^{E7}vonila \\
		in da so m^Au ukradli ključe, ^{D7}od batmobi^{E7}la. \\
		B^*A atman^G B^*A atman^G {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		T^Cežki časi za superheroje, \\
		v^Fsi nekaj hočejo od tebe. \\
		Tudi k^Co si v gužvi in  \\
		ti gre vse narobe t^Fe klicarijo brez potrebe. \\
		2^C4 urni delavnik n^Gobenega dopusta,  \\
		p^{Am}lača mizerna lih z^Fa iz rok v usta. \\
		D^Cokler rešuješ svet te n^Gobeden ne opazi, \\
		ob n^{Am}ajmanjši napaki pa si t^Fakoj na prvi strani. \\
		B^*C atma^Bn B^*C atman^B {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^o je bil mlad, so ga ljudje občudovali,  \\
		z^likovci in lopovi, so se ga bali. \\
		M^ladenke so njegove slike lepile na stene,  \\
		ko b^ile so v težavah, razočaral ni nobene. \\
		I^n sčasoma je postalo s^amoumevno,  \\
		da je Batman vedno tam, k^jer je potrebno. \\
		N^a 200 mestih hkrati, č^e je b'lo treba,  \\
		in to n^aj bi naredila ena s^ama oseba. \\
		B^* atma^n {}
	\end{kitica}

	\begin{solo*}
		(Batman čigum se mi je zalepil v lase) Batman
	\end{solo*}

	\begin{refren}
		B^atman je z^aspal na a^kcijo, \\
		u^kradli so še eno s^vetovno a^trakcijo. \\
		S^pet se je 'zgovarjal da mu u^ra ni z^vonila \\
		in da so m^u ukradli ključe,{} ^od batmobi^la. \\
		B^*a tman^{ } B^*a tman^ { } {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I^n se je odločil, da ima vsega dovolj,  \\
		d^a ne bo več delal, kot konj. \\
		N^ormalen delavnik od osmih do treh,  \\
		bilo j^e vse, kar je želel. \\
		P^a so barabe ukradle E^ifflov stolp  \\
		ga z^varile v raketo in i^zstrelile v nebo. \\
		N^aslednji dan so mediji z^apisali pompozno, \\
		v^sega j^e kriv Batman, ker je prišel prepozno. \\
		B^*a tman^{ } B^*a tman^ { } {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		B^atman je z^aspal na a^kcijo, \\
		u^kradli so še eno s^vetovno a^trakcijo. \\
		S^pet se je 'zgovarjal da mu u^ra ni z^vonila \\
		in da so m^u ukradli ključe,{} ^od batmobi^la. \\
		\begin{repeated}[2]
		B^*a tman^{ } B^*a tman^ { } {}
		\end{repeated} \\
		Batman % TODO manjkajo akordi
	\end{refren}


\end{song}
